未有微信之前既微信女

仲有冇人記得佢?

小注過一隻華南城
跌到七成再合股